今日個勢睇，大陸出手，要牛3了

睇下A股升幾多，帶領埋香港。牛3正式要嚟

蟹貨終於可以放

彈散市